無論咩時候 唔該救左人先！

大家記住 如果有人俾速龍扑低左 唔該大家回頭圍住佢推後 通常速龍都係兩三個人夾一個訓低義士 圍住佢地再推後救返個義士重要過退後

唔好再令義士被捉去受苦 唔好再一個一個咁流失戰力

如果時間夠 可以試下除低埋隻速龍警棍/頭盔先 槍就唔好搞 一搶槍好可能其他犬隻就開槍

香港宜家正值歷史危機當前我想同大家講少少嘢

一百萬人遊行只係個開始，大家仲有好多好多嘢可以做，例如今晚開始直到12號喺政總舉行嘅祈禱聖詩會，甚至罷工罷課等，我希望大家要明白一樣嘢，任何願意作出反惡法嘅行動都應該要支持！香港人唔可以再比三毛分化，和理非同勇武必須一齊合作，佔大多數嘅和理非請用盡一切合法方法反對逃犯條例，逃犯條例絕對唔可以通過，否則我地同下一代就會生長喺講句說話都要就住就住，擔驚受怕嘅環境之中，大家絕對唔可以比逃犯條例過到

香港和理非佔大多數係事實，我都明絕大多數人都唔會衝始終法律後果太重，所以大家應該要用盡合法方法全力阻止惡法，只要係合法渠道去反送中，我相信唔少人都唔介意做多兩步，有啲人可能覺得有啲和理非行動聽起上嚟好似好膠，但請唔好理人點做，只要記住大家都係反送中嘅同路人，我地就應該尊重同埋支持佢地，去爭取更多市民同國際社會反送中，唔好話無用，你去做起碼仲有1%會成功，完全唔做就絕對唔會成功。大家一定要盡自己可以承受到嘅所有後果同力量，以政府徹回逃犯條例為成功目標。記住，唔好再鬧分化，和理非有和理非做，其他人有其他人做，兄弟爬山，各自努力。

歷史例子：
柏林圍牆冧之前幾個月冇人會覺得有生之年可以見到冧牆嘅一日，03年23條同12年國教都冇人會覺得可以令政府撤回23條同國教，正如今次亦都冇人會覺得可以令政府撤回逃犯條例。再強調一次，唔好話無用，你去做起碼仲有1%會成功，完全唔做就絕對唔會成功。

救人最重要

推！！！！！！

係 其他任何野都係救完人有空閒先做 做唔到就直接推返隻速龍出去

（文宣組）612icon

推
睇片見到義士一個一個俾人扑低夾走就心痛

推！！！！！

推到全部義士都睇到

中央已經派監察員來香港， 林鄭好快玩完， 當年董建華都冇即刻下台。

支持救人最優先

唔想再見到任何巴絲受苦
啲犬隻好撚古惑 成功捉到你的埋一二邊
有排受

真 見到義士訓低真係好心嗡
推推推

push